突發! 大量防暴警由西環往上環方向

位置:堅尼地城
全部坐滿綠衫防暴